Virtual Youtubers討論區（203）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

無人出聲呀?

留名

咁撚好打上面無人出聲
威

【歌ってみた】テオ【桜あおい】

【MV】LOW BIT FANTASY 星宮とと+Kijibato

［cover］202 feat. 泉まくら - ラブリーサマーちゃん/佐久間ねむ&ヴィルヌーヴ千愛梨

【人間と永遠】ヒバナ / 歌ってみた【ひとととわ】

【歌ってみた】プロローグ - Uru / 星乃めあ【オリジナルMV】TBS系火曜ドラマ「中学聖日記」主題歌

LM

ダーリン - MARETU (Cover) / KMNZ LIZ

【歌ってみた】スロウダウナー／covered by 花鋏キョウ×獅子神レオナ 【Re:AcT/リアクト】

もう生きてるだけで褒めて頂戴 - 100回嘔吐 [cover] / BOOGEY VOXX

【#コンパス】萌す心を / 歌ってみた【皇ちより】

LIKE咗未?

去練舞室打.jpg

你自己鍾意做垃圾廢柴唔代表其他人要跟你一樣
做得唔好?
你講下點撚樣做啦屌你老母

Lm

座長心諗，間屋咁光猛
點解你哋咁驚

2500 啦

叫左你地唔好搞鳩支那通輝蛇

見到lamy係咁痴住botan 就覺得好好笑

LMあるある

lm

原來又有推Po師
唔怪得推咁快

有冇人岩岩cap左Mea b站畫師個推

Del得超快

原link

點解全部人嘅畫面都係咁，啲光好殘眼，睇得好唔舒服

49000

星乃めあ講嘢嗰陣把聲會整到好高音搞到我諗起すいちゃん

髮色都近似

就好似嗰日mio媽痴住三家姐咁

太驚，較光啲無咁驚

果日如果正常直播乜都唔會發生啦
唔見心心比人燒
就算想大家無視個SC
根本唔洗出聲

好似係座長誤會
以為大家話畫面唔夠光
然後叫晒啲人較光啲
而家全部人都好光

救我呀botan

岩岩先發現個Chatroom 放返出黎

咪撚講助燃呀
你實比人屌呀

すいちゃん秘撈?

Tama第一次大型collab

船長歌回集合playlist

ChinaJoe標誌

たま個朋友呢?

死圖?

觀眾話盲->即係睇唔清楚啦
睇唔清楚咪較光d俾你睇

睇緊啦隻耳好忙Yuna 星乃Mea Tama

無啦 就算正常直播都唔會改變到成個局勢
支那嗰邊擺到明話會長突登踩線
要熄火除咗跪晒 畢業 就無其他Options

上個po快到我插唔到口
會長冇助燃，冇挑釁
holo上下冇一個係唔想件事平息
就算而家，損失左中國市場對holo都係弊大
只係事情被逼走到去依步，有限選擇中嘅最好選擇
呢件事唯一加害者係小粉紅，除此之外冇惡人
唔同意以上觀點嘅請講

正常直播係講緊會長唔應該show分佈表定係夜晚雜談唔應該set會限

又係nene死先

nene

又係NENE死先

又係nene

polka 得1% san值唔搞 搞nene先

POLKA：Are u happy

有冇MEA懶人包

死左

polka 88

算啦大家唔好理輝蛇
佢心情唔好
過一排冇嘢

所以睇/鐘意ntr嘅人都係垃圾

輝蛇好堅持己見 12日前同一個論調

上個post第20頁開始,好似係

希望輝蛇唔好覺得我呢句野係挑緊你機

下一位王同學

工商返自己畫師畫既game

史官

發現你一有ntr話題就會追擊
巴打係咪體驗過

上po #228
前po #847

真係好歐，玩火玩咁耐先死

輝蛇真係好想人關注
明知會俾人圍屌都隔幾日就入黎宣傳

好撚多台要睇

女都冇掂過談何ntr

minecraft人

個女開台啦

講緊夜晚個直播
同埋set唔set會限本唔係重點

我就唔驚嘅
話我鬧會長嘅 咁佢哋應該都盲盲地
我諗佢哋只係執著係你話會長有錯依件事上
你有冇講到呢我就唔知
只不過我覺得就算會長有助燃 換個講法都唔洗比人斬

岩呀輝蛇
果日會長比人屌未岩
之後中國人唔開心未道歉引退

兩邊都玩恐怖game睇得邊一邊

依家唱果隻歌
中間段mix

世界で一番かわいい
搞搞下真係令我諗起星街

連個SC都蝕埋
賠了夫人又折兵

Sor lo

千祈唔好得罪

病嬌

其實佢講緊咩呢

haachama sunday

我講自己觀點係咁
驚比人屌就唔講?
係呀連登係咁
係CC台講句唔同大家論調就比人屌

我係垃圾
但NTR啲畫風真係太正 頂唔順

polka

個大戰都唔係好大戰，好似口同鼻拗咁 跟住就推咗個post

講緊初中生都知大陸仔乞人憎

果日會長應該3D直播跪底道歉+引退
唔係踩到輝蛇同小粉紅紅線

想睇番兔仔玩outlast 1
好似private左

難搞了
D聲只認到TAMA

推lamy出去搵

成班都好怕醜

最衰youtube，但無小粉紅燒，youtube事後亦靜雞雞改咗
youtube成最大贏家

座長岩岩high大左

大陸仔借d意反龍其中一個原因好似係龍以前奶外國佬都唔奶大陸仔wor
唔係咩
加下鹽加下醋就發到咁大

youtube太大
衝不動

又要威
cap晒啦都

冇一個識

岩
撐NGA同B站通輝蛇幫港出聲

變會限
中又赢了

其實係

我唔記得一個月前嘅事 嗰晚有咩問題

放返上Twitter未

梗係唔夠
要返中國唱中國國歌宣揚中國偉大
然後做小粉紅嘅「小姐」先夠

1個live 2個chatroom

TAMA 遮唔晒個入場CODE

食左星街件炸雞死唔去掛

阿sir教精你事後詐傻當冇事發生小粉紅就會主動同你大和解呀

你咁威唔覆我呢個POST我講既野?
答啦?
廢人講廢話
我依家就COPY埋比你

咁鍾意講我咪講囉
屌你老母 理大果次叫左人走
比人串散水撚分化撚
完全唔撚理局勢
果度根本唔撚好守
最後點呀?
理大衰左
救理大果班衰埋

姐係有果種 我本身睇你唔順眼
然後你做咩 我都覺得你係錯
乜能野會長助燃 完全係九唔能搭八

會長真係冇助燃
唔係你鬧唔鬧會長
係事實上會長真係冇助燃
會長所有嘅行動都係面對洗版撚正當行為
你唔會話ban左個bot係助燃
至少會長係意念上係唔想炎上燒起
支那人對會長嘅一舉一動都以為係挑釁
呢點我諗唔使質疑

得佢一個唔去B開

認唔到D聲
幫唔到手

花風唱開歌 TAMA 我識
其他真係未見過

果晚雜談set會限發言
輝蛇同小粉紅唔滿意會長唔比佢地屌嬲鳩

你粉紅咪覺得佢助燃同特登囉

其中一個理由啦
主要係話會長突登踩線 唔尊重支那啫

應該有個觀眾改左個名叩fubuki入去

一開始無遮到

嚇死 好多人提佢

掛TAMA 睇七風
七風SET好左

關我撚事

Btw,果時我係叫人唔好死守

見上個po話推啲未做起嘅個人勢 俾佢認到會好開心
但係比起個人勢單打 我都係鍾意holo同彩虹嗰種好多人互動嘅感覺

花風先岩

個人勢都唔一定全單打既

TAMA係唔係同接最高

1.1萬Follow 唔係以為唔洗對自己講野負責丫嘛

點解你咁想人同你傾理大
會長啲野你覺得自己講贏左啦咩

賣嘅野唔同好難比較

加埋都唔夠佢高

我唔知會長知唔知
如果佢當時知道自己有機會被炎上
就應該無視果D SC
而唔係開大聲公講大家唔好理佢呀
咁樣只會有逆反心理

開會限唔比輝蛇同小粉紅洗板=唔滿意=挑釁=反抗=台獨

突登突登突登突登突登突登
點樣突登 點樣FC到
我地話aqua奶共起碼都有真憑實據
d人話會長突登 完全係FF

星乃めあ果邊都差不多完了
讀埋入會同SC

離題警報

上個POST有人又拉埋咩共產黨呀
612黎講呀嘛
依家話我離題?

覺得holo同彩虹個人特色高個人勢好多

岩呀
挑釁輝蛇同小粉紅，雖遠必豬！

仲有3個冇遮CODE

又點呀
我不嬲都講反送中果次無乜野
正如2月遊行果次都無乜野
但69 612果次同政府撐到行
除左將個事搞大左之外
有咩作用
我從來無講過反送中一開頭果件事係錯
但後續處理係做得唔好
6/9選擇退左仲有撚理大咩

咁又係嘅 只係代入返支那嘅角度嚟講
屌鳩洗版撚嘅行為就係挑釁
因為班洗版撚就係支那人
無視又洗 挑釁又洗 其實差唔多
會長做唔到好多嘢 個風向一早就定咗

サマータイムレコード/じん【coverd by エルセ＆をとは＆宇志海いちご】

【GOTCHA！】アカシア / BUMP OF CHICKEN - Acacia (Cover) 【Pokémon】筆文字MV

會長要人

但當日會長都唔會知班粉紅燒得咁勁
以下為支仔觀點
Hachama辱華->會長專登挑釁->會長要搞爆前輩中國市場
由始至終都係粉紅群體中間
連5ch都未必收到風啦 你想佢做啲咩
會長角度係無啦啦有人去自己個chatroom洗nmsl
事後諸葛亮係人都做得啦

21:15 之後
停止討論輝教授
總之輝教授就是正確
好嗎?

留返d 網上資源去討論有意義既野吧

輝sir 記唔記得個sc講咩 我唔記得左...

like了，掛緊機

收到

TAMA好似毒撚咁

又著火

之前百萬會議仲話芝麻去唔到YT
根本係新仇舊恨

你馬後炮咋喎
唔講以為粉紅同黑警一樣咁大權
同你而家講會長叫人唔好理班人係兩回事

係咪又想開多條戰線好撚驚

tama仲未玩嘅？

逆反心理呢啲嘢唔係應該有呢種心理而去做嘅人有問題多啲咩

助燃

盲既都睇得出班支那豬純粹搵HOLOLIVE US黎發洩
你老母見過咁多外國公司跪低含撚含完都冇用 仲講得出呢啲野

最撚搞笑係笑鳩班支那粉紅每次出精都三分鐘熱度笑左咁多年
明明日日笑佢地用IPHONE上微博屌美國
轉個頭就失憶走去話會長係助燃
會長負皮數而家跌到得返幾百 又再驗證呢個事實

做左任未

全部都雙位數 有個唔係喺youtube開台有二百幾
Btw 有個叫fubuki

成日想睇個D一齊開

係咪應該搵人開個連V亂鬥po

遲咁多既?

咪撚理個黑鐵一輝 會長岩岩出事嗰陣已經見到佢咁撚樣講嘢 block撚左佢就得 佢唔係嚟討論vtube嘢

睇波睇coco同打gbf
我已經疲於奔命

lamy:

叫大家唔好理佢係正常到唔可以正常嘅行為
※待機所でのルールです！※
※待機所コメントでホロライブ・桐生ココに関係ない雑談は別の場所でしよう！(ファン用のディスコードサーバなどがあるらしいゾ！)※
※プライベートな会話は絶対にNG！(自分の個人情報など絶対書かないこと！)※
※あまりに守られないようでしたら、リスナー同士の会話自体禁止にします！※
※悪口、誹謗、中傷、煽り、人を不快にするような発言は、即ブロックします※
就算違反規則嘅人太多﹐叫人守規係好正當嘅做法
你所謂逆反心理，係大班小粉紅一齊犯規時，比老師叫唔好都係到覺得自己啱晒嘅叛逆心理咋
老師叫學生守規唔係助燃、挑釁啊

又分po

咁佢哋係覺得突登 都無辦法
因為同一個錯誤係一日內(?)發生咗兩次

TAMA

心豚

開過個post叫鬥技場

純粹講下笑

好正，每次睇到兔仔玩恐怖驚都好好睇

點樣馬後炮?
講理大?
理大係頭1,2日已經講
係CC台比人屌
講會長?
你要講既話咁唔洗理班小粉紅
會長開佢既直播 佢地有佢地洗
反正會長又唔會少忽肉
大家都唔洗咁緊張

頭先都諗緊呢樣野
真係出去出面打飽佢算
好煩

TAMA女毒到一開波就比人殺左

FUBUKI咪唔係YT開台

斷斷續續幾個V聽番黎
hololive 前排4號係咪有個off colab 去食西餐同去神社?
(船長\FBK \ Mel\ Choco\ Aqua \ Coco \ Towa \ ppt)

774都跳埋一份

係圍毆
佢屌極都唔化，好辛苦

可惜outlast 2麻麻

輝蛇同小粉紅大曬
邊個阻佢=挑釁

比起亂鬥似係圍毆多啲

笑你老母

煮飯食遲咗

下個post整個副標題

不仲啦 tama咁高sub

咪係，會長唔出聲叫人唔好理，唔通由得個chatroom係到嘈

INAcent

跌Watt
個結局唔個Jm9

希望直播埋煮飯仔

前幾日會長asacoco有話佢地9個人去神社

不如大家一齊block咗佢 反正大家都唔會互相理解到

就係龍心先入坑
不過上面似圍嘔多過亂鬥

太殘忍了
新人殺手

岩呀
影響自己fans又點
阻住輝蛇同小粉紅出征=挑釁

aqua都有份

唔係因為班支那人洗到個chatroom 污染哂會長先要開會限咩?

輝sir同小粉紅講咗數 唔開口叫chat唔好理班anti 就會大和解 (好似係

人地發緊爛碴，應該全部就晒佢先

same

社交恐懼啦 哪次不是社交恐懼

一講就開波

火雞同死神一齊去做spa

同1比真係差好多

點解有個叫fubuki嘅

希望Onion快啲係支那神枱跌落嚟啦

冇aqua喎matsuri就有

離下題先 幫老婆拉座員
座長會限張電話wallpaper 幾靚

因為佢叫fubuki

1個VOD係咪冇左 想睇番

真 同佢講會長無錯 佢就話會長挑釁
同佢講會長無挑釁叫人唔好理粉紅
佢就話有逆反心理

座長近排點?
有一段時間都無咩睇佢

係咪撞名咋 フブキ呢個名好似好常見

spicy details

佢依家係叫人無視佢地
而唔係叫人守規則OK?

TAMA完全新手

有團長

1真係好正

支那人心理

週不時放下負（冇之前個d咁厭世

呢9個

好耐之前睇唔係太記得詳細，個結局大概係主角睇到佢老婆生咗；但係佢老婆問佢見到咩姐係暗示其實無生到，同埋都無可能咁短時間生到個b，姐係應該係主角比舊建築物搞到short咗（？），同入面啲人同化咗之類果啲，好耐之前睇講到1999

大江ふぶき

無咩事就好

團長變aqua

喂大佬呀
而家係你起鋼先喎
頭先人地話唔排除有你都起晒鋼屌人放fake news
而家係你講會長唔理佢地+叫人唔理佢地係助燃會長錯呀嘛，咁你俾人屌blame the victim都好合理喎
你冷靜吓先啦

精神病院題材吸引D

太多台 專心唔到
淨係睇真百合算

唔記得聽日有HAACHAMASUNDAY
仲約左人出街食飯

兔成日叫，較細聲d又聽唔清楚

要比支那人洗chatroom先叫唔助燃
屈機到

唔無視即係同班粉紅argue
即係private chat啦
咁仲唔係唔守規則？
調翻轉咁講佢叫人無視都係因為想佢哋守規則喎

當時真係睇到1999

因為呢樣野Mel比支那仔當咗係站隊

心豚失格

即刻傳教啦
教佢地食Haachama 臭腳係一件幾咁美好嘅事

CHOCO x ROBOCO

無視佢地係規則嘅一條ok???????
唔識日文我幫你譯埋
禁止觀眾之間的私人對話，嚴重情況下，也禁止觀眾之間的對話本身
對個SC做反應=觀眾間嘅對話
會長覺得有人可能要對啲SC做反應咪叫人無視囉
仲有咩唔明？

我反而係除左crossick果個之外
其他無咩心機睇

我就咁睇人玩都覺得2既故事好難明，我諗要自己玩執入面既資料睇先易明啲

Tama好橙插唔到嘴

支那logic

搵到船先跌

講野有少少point得唔得
我一直既論點係
會長無做錯
當時火勢唔勁
唔理佢地由佢地9UP 好快就會熄火
唔出聲唔理係最好做法
唔洗出聲講叫大家唔洗理班粉紅
咁樣同班粉紅直接打對台無分別
只會越燒越旺

咁係咪唔洗反呀誇了

有冇人等緊呢個

一早死左都無乜野好講

拖華

放飛機

佢d配信做得好，補晒飛

未開波都係

冇跟開
呢個乜黎
我見到段片笑到停唔到

好彩我唔係

聽會長講我先知有adidas裙

姐係其實你覺得你D觀眾係到同班粉紅嘈都唔使勸

正

心豚係MC整嘅建築
haachama聽日會介紹

卒

雖然key得好差，但好撚好笑

haachama每個星期日都有唔同主題既比賽，之前cooking 同動畫比賽都好正

電腦突然上唔到YouTube
其他網上到 手機上到YouTube

仲以為TAMA會比人屈

心豚比心心還要瘋

有興趣建議補
好有愛同搞笑的

我都唔記得咗個度有隻烏鴉

佢自己整定點 我見入面好多隻高達

個分歧點就係輝sir覺得會長詐傻當冇野一排支那仔就會真香當冇咗件事

好似係你唔明
會守佢規則既觀眾自己會守
根本唔洗開大聲公講
你咁同人講 呢度有班人唔守規則呀
大家唔洗理佢呀

應該係心豚

心豚整

我就黎笑到斷氣

佢又講咗D咩

之前haachama 好似募集 觀眾mc既建築

發現條屍都講唔到野比人講晒

由佢地嘈一陣
如果熜火
總好過依家咁呀
依家唔理嘈唔嘈個chatroom都討論唔到

「叫大家唔洗理班粉紅 -->同班粉紅直接打對台無分別」
呢度已經係變左做粉紅嘅邏輯啦，正當行為咋
「唔理佢地由佢地9UP 好快就會熄火」
呢個得輝蛇你咁諗，比多啲論據ok?
你覺得自己講嘢咁有point
我地就係幫你執正啲point咋

想同健屋佢地玩3p

唔通就由得蚷哋洗
你都係收嗲啦

心豚整，心豚好萬能

熄乜鬼火呀
而家好彩有會長集火咋

講野有少少point得唔得
我一直既論點係
示威者無做錯
當時火勢唔勁
唔理佢地由佢地9拉9打 好快就會熄火
唔出聲唔理係最好做法
唔洗出聲講叫大家唔洗理班黑警
咁樣同班黑警直接打對台無分別
只會越燒越旺

612一早接受777暫緩咪冇理大囉 岩唔岩

當晚就唔多人
依家多唔多
我就唔落定論
你自己諗下

只能說你樂觀過頭
就算會長跟足你講咁做佢地都未必會停
你都識講如果熄火

覺得yuna應該會幾識玩among us

咁公開同大家講又有咩唔正當啊
咁校規寫完出來係咪唔使提大家番學唔好遲到
提左即係挑釁，班遲到學生會嬲，唔應該做

TAMA有觀眾場都話練到熟
而家完全唔熟

兩期都好好笑

呀鐵係咪都唔睇可可
幹話師。出黎指指點點就叻

唔好理佢啦 你地應佢變左鳩推個post 啲人又唔追post問野變鎮魂曲架啦

班小粉紅借D依搵藉口
係咪唔應該比人有藉口呀

唔識英文練唔到

都幾好笑 上個post尾先笑鳩人講埋假設性野
「如果熄火」

邊撚個負皮

岩
輝蛇同小粉紅果時屌會長無錯
最錯就係會長跟規矩叫人唔好理小粉紅
挑釁輝蛇同小粉紅就係原罪

見咗家長

我完全封鎖左 見到係咁quote 之後有人講黑鐵一輝同回覆知大概咩料

佢支那種
鍾意上 NGA B站 睇傳心文

會長唯一既錯就信錯你班二五

警察通例夠講明可以要求出示委任證 班狗咪又係當你地係挑釁

呀誇25，唔同可可去神舍

岩
比藉口輝蛇同小粉紅出手既會長正仆街
搞死Holo應該即時引退

之前有睇ASACOCO
聯動都會睇既(紫龍)
不過會長自己一個玩ARK就太悶
好似未出事前果1,2星期
會長捉全龍悶到

開名ok?

米屈 我箱推大師 專業看更

你地咁有心機同輝蛇互屌足咁多版

真
跟規矩就係挑釁

狗就囉橡膠彈射你，輝蛇同小粉紅就出征咬你

一開始已經入左去洗地

岩岩個下尖叫

屌你喇
我就撐輝蛇既

撐輝蛇=撐小粉紅
愛國愛港

你當佢地無去nga同B站拉援軍

耳膜:
腦:

點解呢排睇pekora台好撚疾

我發現同輝蛇你終於講到同一個point了
「班小粉紅借D依搵藉口」
咁已經完啦
佢地係揾借口
會長做正當嘅嘢佢地有借口
你由佢地繼續自己嘈
會長唔做嘢佢地唔揾借口？
你做埋會長個位幫佢諗下點樣冇借口？

原因好簡單
因為當晚我都有一陣睇過下
未開會限前
洗既人都唔算多
依家洗既人幾多?

係咪係咁轉圈 我轉左直接用player播就冇事

你係咪太撚假膠比人當你真心膠
可能你認你真弱智佢地會讓步唔追擊你。
睇你對答都正正常常，應該都仲有得救

potplayer?

岩
跟規矩就係挑釁

係

食飯冇睇
Tama係咪又開場冇耐就比人殺

我而家就報串話你地蝦鳩輝蛇

睇住peko Ready

又黎假設性既野

TAMA好易比人呃

請定義多唔該

一開場好有戒心
戒左陣就傻豬咁跟人走

邊個再撐會長 就篤你

純粹youtube廢

我成個月前起企鵝屋果陣係度轉圈圈 家陣冇事

想問下輝蛇宜家會長直播係俾正評定負評？
定係做＂中立＂咩都唔俾？

佢地捉鬼有冇人係成功影到鬼相

lamy

太易比人呃了

原來有D咁既功能

但係有D片唔work 唔知點解

睇lamy台好疾

我睇任何V都無比過正負評

轉左即刻勁順
垃圾youtube連正常開台都有問題唔怪得輸比twitch

1條友殺曬

直接report, 中國同日本係世仇 侵華南京大屠殺條數都未還清

ぺこら玩恐怖遊戲啲反應好正

係咪已經冇人睇tuna

who

Tama 就聽過
Tuna? 邊個？

隻兔

pekora

TAMA好毒

嚇到佢頸都歪埋

又嚇親

本身都無睇開

ぺこら嚇到

比兔嚇親，反而隻野冇野

上坂都有睇V

佢呢段係讀信未自己講??

好怪

Korone 舊bgm

五期生捉鬼完了

絕命4好垃圾.....
雖然佢玩開kuso game

呢到都停左冇再捉鬼

無論睇幾多次都係覺得outlast2條村個劇情好似為左出續集而寫出黎咁

似係讀信

笑得好撚似姑獲鳥

續集通常會柒，正常

根本就係 個結局根本就係講咗一半就完咗
嗰陣玩到結局真係玩到吓咗聲 ''吓 咁就完喇?''

覺得3d好睇過2d

成group人唔多熟對方
Crewmate會幾難贏

心諗下做乜大肚嘅

絶体絶命都市 fps會唔會太低

嗰陣都諗緊點解大肚嘅
但之後聽講啲人話係個主角中咗幻覺
所以睇乜都似話假嘅

佢呢個故事好似係參考美國果個邪教村

見字勃起

本身唔係psp年代既產物?

上板菫=my wifi

PS3 年代的不幸，永遠就發售就地震水浸

PS 手制.gif

打左陣機咁多頁既

幻覺

速報，會長買左Switch

唔知啦 但參考還參考 都唔好整到咁柒呀

為左1M sub
可以去到幾盡

係個地圖參考啫 個故仔另外自己作㗎
雖然喺有彩蛋 暗示嗰個邪教

跪咗，任天堂

說好的唔揀現充機種呢

跪咗

糞game設定下
Tama竟然贏到

想睇tama imposter

X'Flare最後冇落手
俾TAMA成功report

紅色跟住佢
都幾難輸
仲要勁快投左隻狼走

跪左

無計，真係好大打擊

隻game揀嚟揀去都係嗰幾個imposter

matsuri個樣搞咩

唔知關唔關名事
我十場有6,7場都係imposter

睇住pekora玩gbf出金條, 代表咩

有冇講做咩要SET到行得咁慢

會長跪左 唉 罷睇了QAQ

其實係前面成功投走1隻狼最大功勞
殺人25秒cd 雙狼
好快清晒場

有咩問題

1.會長一日內5動
2.主動玩mc
3.買埋switch

可能cover迫佢年內1M唔係要畢業

當年果個玩人龍3釣足一粒鐘魚都唔去掂Switch既Coco走左邊

姑獲鳥

Fbk(個人勢)聲幾似Tama

會長真係跪咗

哇屌

應該唔會啦

點解會咁㗎

ange個腦: 戀人日常相處=扑野
皇女你仲要聽得明ange講嘅潛台詞係咩喎

可能今次三姐用槍唔係指大小姐

幸運兎っでわけ

連登仔真係

會長打switch玩咩驚好
Ringfit
動物之森 仲有咩

好似放左2日假

會長竟然會跪左

會長尋晚開台開咁耐
唱歌唱到傻咗咁
都估到係有啲嘢
佢可能已經放棄咗自己

大亂鬥打鳩班小粉紅

唔係真係走咗去玩仆街mon呀

蝕左到傲氣 不過唔知佢咁著緊1m sub 做咩

完全想像唔到會長今年上唔到金盾會有幾SAD

好怪 唔識講

如果放棄埋自尊去玩switch都上唔到

一定上唔到啦
得返兩個月

仲有同EN collab 呢招大技未用

可惜輝蛇都係覺得會長係挑戰小粉紅就唔岩

佢開live我一定掛機
這是我的忍道

希望tama只係怕生保唔係毒

其實之前計過得
但1月4號

korone
我最中意睇啲選項揀完之後，講嘢啲情緒完全唔同

毒好失禮你？

差唔多啦
唔怪得係處,毒成咁

總之點都好啦 佢真係好想上1M

比しぃしぃ知道左ange寫左啲咩野之餘 仲要比佢朗讀埋吊 好羞恥

但最近sub好似升得慢過之前

見到第二句
唔小心笑左出聲

d人無睇台 出事前已經話會買

我要

我覺得Keep着既話今年係唔會上到
但係下年上就應該上硬

有冇link

月增96,000
但得返兩個月唔夠

打左成日機
有無總結師

求link

你又知係處 日本妹小學已經破晒

輝sir又用一刀修羅

No, 自己毒開覺得對人會好辛苦
唔想自己嘅推都經歷

輝sir以一敵百

連呻吟都唔識

同EN collab啦
之前haachama collab完ame 升左7000

pekora個live窒下窒下咁，係咪youtube問題?

連V大圍屌

可能係鐵人17號啫 唔代表佢係處

佢連本社合作都要就住就住咁
諗到去EN就更加難
我覺得呢d唔係佢本人可以決定到既野黎

試下熄chat

yes, 除非有爆升機會
今年應該得兔會上埋金盾

當初記得都話想年底銀盾 結果都遲咗幾日

Pien新game?

唔怪得飛得咁快

係, 好似得35同haachama同會長collab

係囉 唔比佢真人死魚+唔叫架咩

上次唱V歌已經證明佢真係唔識嗌

終界龍+1

唔識日文 sor QQ

船長，天使，fbk，aki

唔係完全無希望
但真係好難

30秒影片嗰個係咪已經變成左coco 新聞

係 直接用potplayer播啦 YT個chatroom廢到仆街

佢兩個真係好fd

會長忠實觀眾

龍蛋變做洋蔥

啊！啊！啊！啊～啊～啊啊～～啊啊啊～～～

想今年沖就真係睇佢搵唔搵到新方向
見佢唱七粒鐘同玩Mc都唔係升咁多Sub咁（Holo黎講

西野ン

會長真係買咗switch

打工仔嚟咋

最後都係決定引退

聽日生日最後一次開台

真係痴線，一早講左會買都唔知個個係到發咩神經

冇諗過真係會買㗎嘛

有種錯覺
同期冇左,佢更加把握同人打好關係
或者真係就到時間
不過女仔d真係好易fd

唔知呀我

搵鯊魚啦

上次話堅持做落去
一個月唔夠就做唔住
底層v好撚慘

結果都係唔做,引退

不嬲都係架啦

邊個唔假

個計劃諗好晒唔實行?
你睇個優先度都前三啦，最容易實行點解唔做

我寧願唔引退 得閒/有心情先開 真係唔知點解v呢d野都要引退
網絡界既野 留個希望比觀眾唔會有人反對啦

d彩虹sc真係cls架

以前有諗過,冇乜解,真係睇人點叫
性別有關係,但一般都係媽媽

桐生會嘅威力

竟然屈服係任地獄淫威之下

インスタ

桐生會入面多數都係有米仔嚟㗎

皮呢d野又唔係要維修比錢 / 會蝕錢 唔知點解要引退 成個人消失
eg.youtuber會唔會同人講引退 唔up片一年半載 無啦啦再up番既人成日見啦

Ame
我個名

底層咁做叫唔負責任
本身都係100同接都冇,磨兩磨d人就退坑

twitter都del埋

唔知會長今晚會唔會頂到去上780K先收台
我覺得月中上80萬唔係問題

twitter個d都可以留黎同以前d fans吹水既姐下話

Youtube 推親比我啲歌回都係尾幾首就完先推
覺得唱得ok

del埋twitter可能轉生呢

佢有冇入新生paripro

彩虹新人

轉生

唔識第一次聽

咁轉生又好多種既

生仔係老母生所以多數都係叫畫師做媽媽架啦

塊皮可能係租返黎,唔係買斷,冇錢繼續做落去咪唯有引退
咁亦可能係轉生去搵更好既出路都唔定既

同埋塊皮同個twitter a/c都唔係屬於佢,係佢個營運

健屋完左 祭又讀緊sc仲有咩好睇

廣東話聆聽測驗

其實呀早巴你覺得假咪假
洗唔洗日日都提一次咁濟

其實有時讀sc都幾好"聽"

會開住但mute左

Pekora

一陣睇INA同IOFI畫畫

大陸輝又出招
而家條氣唔順走咗去 NGA 向指輝官呻緊

廣東話

繼續minecraft

好似話本身諗住以後同金魚都有好多機會合作 所以無搵佢玩 點知已經無機會再搵可能因為咁

但係其實佢由金魚走咗之後都係同過あーこ なつめ兩個玩

你地會唔會特登整個睇V嘅youtube ac

突襲歌回

有無人知成日打柒船長個隻大猩猩係咪同一個人黎??
我見個日文名好似一樣
集集船長玩大亂鬥都有佢咁既?

露體玩命都市

我唔會

唔會 怕咩姐

Why

講大話死全家 咁你信未

突然有通知

女將..

仲有女將
有玩mc同其他人打招呼,慢慢有發展

睇番啲字幕版 發覺皇女真係隨口一講就講到啲無厘頭嘅野 堆neta又唔重覆勁抽

有幾個
專門snipe啲V，aqua開大亂鬥開始就有
小剛一家係aqua到係常連，之後snipe hima
之後好多人模仿佢地玩嘲諷大猩猩
有個叫pornhub嘅，以家周圍都見到佢，應該最多人識

記得有次開一敗即下播 aqua見撚到對面個名即刻知要輸

一場off

會長聽日冇meme review?

好似冇講有 睇下完呢個live個時會唔會講

我
唔想成版都係v

好似有但係自己一個

以為同我講

啱先睇下自己sub左既v
忽然發現pph好耐冇update過 但twitter仲有間唔中retweet啲野
有冇人知咩事

因為佢地真係思前想後諗清諗錯下定左決心唔再做
唔想令鍾意自己既觀眾有個虛假既希望 無了期咁等 不如好好道別 風光落幕

respect

入完院返黎 好似有做手術

pornhub猩猩實在太強
不破湊被佢打到仆街

公主同意

左耳が昇天
右耳が笑点

怕咩姐 最多推薦頁面全部都係V

唔想比人block 唔好逼我

1個人2日俾左16萬yen

人均油王

Korone隻game真係好撚渣

我想講同佢本身無接觸過嘅人女將係金魚走之前已經有玩開
但係要講把握同人打好關係呢點
呢排あーこ 都搵咗勁多前輩玩

ギバラ 都係咁
佢直頭有ptsd 有一次雜談話唔會睇皇女ange戌亥三baka

佢地真係好癲

皇女有時都九唔搭八腦死雜談好好笑

舊game都冇計 呢隻game延期左勁耐先發售

PS4畫質PS2玩法

Kuso game 嚟㗎

pekora無啦啦俾個brabra劈左一刀

又撞311，又撞水災

FF7 RE 呢隻AAA game搞咗咁耐都咁鳩
就知道佢想開發果種效果好難整

Pekora唔知幾時知自己條女大肚呢

佢個畫面好LAG

少d懶音應該好好多

印象中ps2/psp版個期係好多人讚既game黎
佢諗住出續集個時撞到日本天災 所以延期 講緊個時係2011年既事

真正發銷前好似仲有風災 隻game勁黑

得罪講句，好似含住條撚講野咁

CHUCHUCHU

如果係個時冇發生天災 預期發售 d人都會接受到個玩法/畫風

可能佢真係含住嚟講嘢呢

香港v想用萌聲我真心建議學配音先
效果應該好好多

有冇人玩其他game既id會改成vtuber個名

唔信
但係你真係日日講

隻game嘅技術真係過晒時 作為災難game又太鳩 舊幾集都冇咁多 新嘅又冇 舊嘅又保留唔到

佢個皮幾靚
如果唔係用廣東話既話應該紅得起

睇左一分鐘既感想係

做咩自己日文突然間差左咁多 完全聽唔明既

睇你ID

想問下桐生會一個人要2個yt ac join 會員係唔係基本
個白滝...

似譚仔啊姐講野

變到譚仔啊姐啲廣東話咁

其中一個油王姐
量子痴線佬先癲

你係要屈人都無辦法

桐生會鍾意玩埋彩虹SC 呢D ON9野

但係你連做on9野都唔夠資格

又夠鐘交水費

假咪假 個個都假架啦

譚仔v

乜嘢講個事實出嚟

唉。

去all尿 一人一百玩流水sc都好on9 不過無所謂啦 佢地開心就好

屌你好撚似D邪教儀式

已經好過榎川幸 我覺得幸仲難頂

佢地其實係咪中同?

班支那仔搞到MEAQUA 冇左
我即刻搭大飛返去劈佢老母臭閪

但係又冇人拎住把刀逼佢地既

會長d sc真係好狂

竟然，我反而覺得幸比哈士奇易聽

屌炸爆埋我個chrome

好撚痴綿呀

等人仲叫佢臭啞夸

咩呀慘

桐生會根本就係宗教組織

一齊藍色SC真係好玩

嘩,Maisaki Berry上200同接

咩呀慘 臭阿夸

自己DOM 5蚊出黎都幾過癮

博士3D表情好豐富

PTT KEEP住有人POST佢
睇 D COMMENT明顯多左人睇

無日日咪隔日囉
你要咁無聊捉字失都無計

スパ！スパ！ 點解唔同subaru講

にじ３Ｄ幾岩佢

差左最少兩年

會長同天使

PPH?

本身識 之後一齊入行喎

一個住東京
一個住鄉下
每次AQUA去東京都會搵咩牙
咩牙每次都係咁先叉足電比心機開直播

一個紅到 一個紅唔到

夸宝 毁了六字母的夢想
陳叔叔我🦈了你

初初めあ紅啲

ching 支語相當上手

同公主一齊睇完戲真開心

慘 會長又要俾班支那人衝chatroom

我精神大會員

個人勢之前追輝夜月順手追埋
唔算好突出但一直keep住有睇

係喎 唔講唔記得有人話件事搞掂到 三年大會員點呢

唔知係咪ping問題
感覺iofi講野同埋應ina果陣好似慢幾秒咁

我覺得無乜野

Now好左

真係無日日提, 我撐你

嘈過大交應該係佢地啱啱識果次
呢個episode 都成日講

一開始都唔算個人勢,而家做左個人勢仲有活動咪算好

唔明

北海道好似又返去BILIBILI

指揮官

好似幾QQ

CLS

屌咩 都無人鬥佢
人哋仲食緊兩家茶飯啊

polka果邊一個人玩接龍
lamy就my lamy
唔知搞咩

同埋呢行基本上唔使露樣
Online Vtuber 個身份
同Offline 真人個身份
兩者可以完全分開

一斬纜引退就無手尾跟
可以繼續過自己既生活

Nene 癲左
比馬自立ntr雪媽

好似開水喉咁 都話㗎啦桐生會啲人痴撚線㗎

阿夸做乜1個人係終界

知佢咩料既人唔會再睇佢啲片姐
佢喺人地啲片到留言比人屌到仆街

冬雪個にじ3D 好似有d粗糙

但係會長又唔係養gachi

佢好似同35一樣中左bugs番唔到屋企

其實一直想知呢個咩網

收好多sc通常係game之後嘅sc環節，玩game杅身好少sc

Playboard

到佢做歷戰王溟波龍?

有冇link 想過吓癮

狗改不了吃屎

好耐啦
果時幾十個reply都係笑鳩佢

改革教教主我只服國動

ok 但點開呢版黎睇??

又沖涼...

仲未唔係咩3d 重大發表 只係普通吹下水

有上開V POST竟然唔識
playboard

會長係唔覺意咁養緊教徒

有冇source想知咩事

一直都有
唔係點做世界第一

變聲唱LION

佢個雜談完個時萬幾港紙
讀SC多左10萬

三家姐單拖捉鬼

桐生會 自稱唔係gachi

剩係記得係克巴啲片黎

認真睇番神椿發現新大陸ｖ界唱功頂尖

之前仲以為得花譜同himehina

佢唔係好似Russia 同老母咁擺明養同經營gachi
佢一開始仲講ガチ恋 = 0

都唔知某程度上係咪另一種養gachi 方法

其實呢隻game 就算知個玩法 我一個人玩都好驚

信者

問過人比幾次架啦 但係睇完就熄 無save低 sor

thx QQ

比隻兔嚇親

渣ga

其他幾個少聽
但花譜我係迷到撞埋邪咁

佢隻唱腔好少有
而且真係好emotional
隻隻歌一聽佢把聲
就算唔明歌詞都會感受到個意境
真係用生命去唱歌咁

近期新加入果個(好似叫幸佑)又係好正

全部野都好認真咁去投資
好認真咁去做

上次花譜個Live 雖然大拿拿成7000円
但睇完個感覺係完全值

真係教徒望住個神殺左人都要扮睇唔到

公主

拿, 你講佢有冇好刻意咁養gachi 我又覺得冇
我比較傾向佢唔知自己個style turnout養左班simp

花譜把聲真係好獨特佢啲歌要特登作比佢先用到佢把聲
聽完其他之後好想去佢地個魔女展

三家姐玩到廿幾lvl

日本係好多邪教 創價學會/桐生會

我無睇晒成句

我係覺得會長一直都有教徒
但佢有無刻意養
我覺得唔算
只係佢個風格吸引到一班人姐

最叻用槍捉鬼

然後花譜已經學緊普通話賺人仔了

越夜越多人差唔多500

拜登夠票,新聞報贏左

預左

MF日

我見炎MUTE左,聽緊熊果邊

前兩日都預咗啦，依家係睇侵告唔告得入唔計郵寄票

法庭戰準備

覺得花譜唱腔似nano ripe

中意花譜 himehina 要支持b站演唱會了

正阿

一見記者會即宣佈

賺人仔無問題

如果佢係用自己既實力去賺到
其實OK

打個比喻就好似一部日本生產既電器
加多本殘體中文說明書咁
佢賣既係佢本身既功用同價值
呢樣明買明賣，賺中國錢，我覺得無咩好講

但係
如果一個人為左賺人仔
而配合支那既價值觀
或者顛倒是非，指黑為白，違背良心
呢D就係奶共
呢樣就絕對要棄絕

我覺得係咁分

特別係好多個人勢
入到中國市場
係佢地一條生路
點樣係呢條鋼線上面遊走而又唔背棄自己
就睇佢地既功力

即刻去B站買大會員睇civia同artia

我又唔會話試大陸市場係奶共既始終v呢啲小眾野好難單靠本地市場發大
只要唔好跪同奶到雪雪聲我都暫時ok

熊無咩人氣

BERRY係咪填緊BINGO紙

預左啦下哇
連GOP本身都唔撐佢
見議員席位嬴得差唔多就收晒聲

到d v走去開b限多過開youtube你就開始唔知條線應該點劃

ina 畫圖真係好快

大手靠畫畫食飯唔同D
船長犬山呢D前漫畫家可以鬥到

佢唔係吹住水咁畫既話應該已經收左工

又黎

屌強理由

只係媒體自己CALL
PA州政府都未講

我大概明巴打想講咩如果可以既我當然會想佢地唔好咁做
但自問我比唔到相應既報酬叫佢地唔咁做
而呢個時勢銀彈攻擊又最易令人屈服 因為呢代人已經覺得和平>公義

咁我覺得佢地搵到食就得了
我聽第二個

你用香港人視點去睇
同佢地用日本人視點去睇
其實已經兩樣野
我覺得佢地有自由去揀自己想做既野 (之後自己面對返個後果)
我地呢D 就係選擇繼續睇佢/ 定係唔再睇佢

iofi 負責吹水

等於咩牙面對返而家個中國風險

我想表達係我地呢啲小眾觀眾根本影響唔到啲咩 上次會長咁至少要台仔級數先叫做到少少野
所以我地做到本分已經好好

所以今次會長單野都有樣好事
等班Liver同其他日本人了解下班小粉經係痴撚線既
賺人民幣就有一夜反轉全國唔按合約玩鳩你既風險

係辛苦左會長親身去試刀

課咗2次SC俾會長好似冇讀到
唔知係因為洗太快定個名有中文

係呀
我地真係無咩可以做到

我諗好多人都知係咩事

話說印尼組果3個係咪都真係住印尼
想像唔到佢地個居住環境同埋科技係點樣支持到佢地開台打機

似係因為後者 可能見到日文同英文以後就直接skip左睇都唔睇

發現一個現象 c公司 開個抖陰ac就比人屌到反艇

其他vt 又業配支遊 又去b演唱會搵真銀果陣
又好多理由 解釋

純粹覺得日本人在日本市場開始做起
做到後期好似唔太關注返原本日本堆飯咁
果種感覺係最sad

係
但始終果邊無比兩大箱霸左
生存要睇下實力
個人勢易生存好多

我只示範一次

因為抖陰係公認嘅垃圾 對佢哋嚟講係咪支那根本無乜關係

我前幾日先post完幸祜呢首by the side
呢首真係好撚好聽

BERRY會唔會好似TAMA咁突然間彈起

H 同碧藍航線合作
N同灰燼戰線合作

ina線稿都勾完
iofi 仲執緊草稿
定係佢唔諗住勾線稿就咁上色

屌 爛B都大把台仔撐啦

勾完

素人とは違うのだよ、素人とは！

冇計 現役大觸

艦B最好笑班台仔上次武肺反面反左唔知1-2個星期
D人又番去玩

唔好咁講
我地咪又係差唔多

好奈無見

無計啦 人哋仲要打飛機架嘛

Korone隻game劇情好撚on9

你sc講咩先 我日文名都試過skip左..
會長讀sc個方式唔係睇住sc個頁逐個逐個讀

BTW
iofi 畫嘅ina個動作有啲病嬌feel
加埋腰對翼
搞到我聯想到overlord嘅總管

一次講人生第一次SC
一次跟住啲人講SC係免費

睇緊老師直播
有石油王入左最貴果個12000円/月 Plan

都係1單左右既價錢姐

《外國也有》

ina剩係個勾線已經好撚勁

可能重複性太多 我日文名 用港紙都有讀
不過之前skip過幾次 雖然個時sc係空白

佢職業畫師邊有得比

連登起碼屌到好幾隻中國手遊唔敢喺度討論喎
我以前有玩少女前線仲有上黎吹下水
上年反送中嗰期唔少巴打都棄左Game
依家成個post已經完全死左

同埋我諗硬件都有分別
ina塊畫版成萬幾港紙

太農棄左

修女有目標
幾好

邊關事,職業級一張A4白級一枝鉛筆都畫到

爐石

一望封面仲以為3D化

係有D分別,但技術搭救就算唔靠塊板都應該屈哂機
你第一眼望落佢幅畫度就算佢剩係得完成左既線稿,或者單色冇上陰影都已經好好睇
依家仲要極速上色

btw剩係計佢畫iofi個速度同埋完成度
我諗咁樣畫1個鐘已經可以袋5000yen左右

Ps2年代質素

人妻好勁

上次佢畫火雞就知
佢40秒畫隻Q版都好靚

絕體絕命都市某程度上係一隻教你生存知識的教育game
所以總會有一定市場

reddit爆炸
聽日可能無meme睇

搵食架大佬

coco出左tweet，應該停

原來今日MIKO又講左nigga
第一次經典位避左冇講 第2次自己破防

trump應該玩完
已經有其他首相恭喜拜登

其實咪改得遲，之前都有V中過但無改大公司岀事先改

想避都無得避

5000YEN
專業畫師畫商業作品係印銀紙

原來啲meme係前1晚先搵

我淨係知動畫工作室D黑奴300YEN一幅

大哥哥

唔係講game呀清
你諗下9月到10月發生過咩事先

btw

人妻

日落國

驚閪咩 邊會有人燒

INA投左拜登

FCED

章魚唔係加拿大人咩

冇人會燒
你自己睇下班鬼佬係勁撚期待miko講nigga係咁say it say it

郵遞選票選舉舞弊

35喺果個位避得嘅，應該知道咗nigga點解啦

出名到咁Google都正常

新po

希望鯊鯊整得好個上網
佢同華生本身話聽日會打埋隻a way out

外國都要係公民先得架

知，但3個鐘之後嗰個可能佢唔小心跟住左講。成班都勁興奮

計兩票

V同中支人

同埋aqua應該唔係住東京啦，正常好難約到佢

櫻語唔當英文，無事

t-word>n-word

en係咪有三個美國人

依家twitter度畫fanart會唔會因為個名係中文而唔retweet
以前畫到勁樣衰都會俾會長retweet

華沙

有機會 試下用英文名會好d

Watson Gura 死神

依家想表達支持都要咁樣收埋自己個名 做香港/台灣人真係慘

夸宝冇去..NO屈

上坂自己都有個皮，希望佢得閒搞多啲企畫

真咩 其實有人唔係住東京咩

aqua 同coco線下？
藍轉黃了

真 次次去公司都係遠征
住人地屋企

又係淨返狗係度耐久

佢可能以為(nigger)係一個字 (this is nigger)係第2個字

好慘
我借地方畀佢

其實我都唔知有冇關係 因為我見會長twitter fanart 而家都好少有中文名
不過真係冇辦法 你見之前towa twitter retweet左fans個post 有台灣國旗
個fan都自己del post
btw巴打你係以前有畫過俾會長retweet 最近有冇畫先
我見而家twitter個邊有個"陰道"放filtering search 都篩走左d

35性格一定係留心咗一陣就無咗件事

同frd子打完pro
有咩news

卡關狗

拜登贏喇

News喎

英國首相發來賀電

因為岩岩又贏 同佢老闆一樣贏完再贏 贏兩次

CALL咗當贏

好波
我地LLC又然

唔係9個人咩
船長 團長 老師 夜空 COCO 天使 拖華 祭 仲有一個唔記得

無AQUA

拜登一贏你心情好返晒

又屈
我幾個鐘前都心情好架
btw 我都係食花生
唔care邊個贏
利申: 4年前支持侵 呢屆兩個都唔支持

華生

張預覽圖柒到